突發！！！天后x景酒店有一外國客人確診

有前科嘅酒店 之前有住一大堆大陸人 爆發前仲有小部份係湖北省的

宜家仲聽講有外國人確診 話有係機場有做檢測，住左一陣就初步確診 已經去左醫院。

間酒店咁搞笑嘅 X景 改個名又英又中

廢士開全名啦 朋友嘅消息黎 一陣朋友比人秋後算帳就大鑊

有冇多少少資料？

啲人唔知頭唔知路入左去間酒店
中左招
咁唔大鑊

Fb 出左消息 銅鑼灣維景🙈